玩過咩game對你影響好大？

nier automata

persona 5 教識我每日要做2件事

入黎就係想講nier
9S真係好撚正

Final fantasy 9

Doki doki literature club

戀活
身體差佐好多

gundam true odyssey

魔獸世界 (以前)
online game (mmorpg) 唔係一味刷怪練級
玩過之後好多mmorpg已經睇唔上眼
果d要打萬幾隻怪先升1lv既弱智game

跑online

FEZ

rdr2

鬼父

人中之龍零

魔力寶貝

認真
有咩影響
貼圖表達唔到

會唔會玩到有PTSD

the last of us 1

cs，自始迷上左fps game

o2 jam

DNA

俾你講左先

euphoria

裝mod
角色卡太無敵 我花時間搵卡搵mod 仲長時間過玩隻驚

然後全部戀人哂
完美後宮 好滿足

抄君彼既...
我玩返君彼好過啦

一個講人類已滅絕嘅世界,一個人都冇,卻圍繞人性,情感,使命延續嘅故事。最有趣係人依個字唔只係生物嘅名稱, 亦都可能係代表著地球,依個地方最終領導者。
個故事好深,齊藤陽介講故仔手法好唔同,仲係領悟緊

女裝山脈

點解要整隻咁嘅驚

天之痕

Sony GT1
如果當初唔係佢
應該唔會玩禁多年車

Diablo II 日日玩好多個鐘
成績差咗

冇玩過仙劍？

仙劍 古劍

魔獸3 （信長） ---> 依家轉打lol
CS1.6. ---> 依家玩Warframe 之類既fps
runescape ---> 英文
travian ---> rimworld, total war

dark souls 1
之後就成為左miyazaki死忠粉

赛尔号

唔劇透啦，不過打開咗新世界嘅大門。。。

Deemo，玩到結局忍唔住喊咗

緋雪千夜

GTA5

Gamestop

Metal Gear Solid 4: Guns of the Patriots
《潛龍諜影4 愛國者之槍》
如果有追開的話結局應該好震撼

整人/換衫既時間仲長過打丁
studio仲痴線

留名變h game post

elden ring

gamestop

Fifa
提升EQ、炒卡學識炒股

沖繩奴隸島

仆街驚黎
爆機del哂save以為劇情黎
點知真係del撚哂

Game Stop

有咩影響

玩火遊戲

神鬼寓言

cso 搞到我近視 屌你老母

踩地雷

邊兩件？

lol

全球行動
第一隻玩ge fps

細個超鍾意玩 嗰陣好鍾意睇個opening

真三國無雙3

自此迷上中國歷史 會考A左

王者榮耀

d歷史幾好睇

我既話反而係 Nier第一集

頂我好感動
我同期所有朋友，包括大個左d朋友同事都無一個知我講邊隻game
咁多年嚟你係第一個

我好記得我好鍾意玩阿根廷，喺條長樓梯camp電腦都可以打成個下晝

呢個真係全系列中最正個集

可惜而家rayark奶共

同問

不過我同意隻game故事幾正

過分寫實

我都冇朋友知呢隻驚 細個淨係可以同表哥玩 但好似玩極都爆唔到 跟住隔咗唔知幾耐就冇玩了
屌 我都係好似玩同一關都可以玩成個下晝

係咪熱狗工房出？
好耐既嘢 果時出去買碟玩
d人設好正 而加d後生應該無人識

GameStop

波斯王子4
個結局....我諗左好耐

一齊玩日服, 20幾蚊個高質Vpn

神作又好玩嘅 但點響

school days

RDR2

我又分享下先
nier探討咩為止人，點先算係人
人生應該為何而活，又應該點樣面對發生係自己身上悲劇，應否反抗命運
入面仲提及其他哲學思想，隻game對果時完全唔識呢d野嘅我黎講有好大嘅震撼

neopets 令我學識咩叫股票

原神

三國志 6
成吉思汗4
Capitalism

識貨

女同學介紹我玩

警告你咪做自走炮

屌真 君彼明明做得正咁多但紅左排就收皮

玩後宮GAME教識我
夠仆街先多女

童話 成個讀書階段都斷斷續續玩緊 但玩得唔勁

Gvgnp
玩就就開始睇高達

勁舞團
破左處

metal gear soild 3

In my restless dreams, I see that town
Silent Hill.

上個月先掉爆咗個手掣

Fallout 3
玩少左好多線性game
JRPG幾乎冇再玩過咁濟

Ps年代bio 1 喪屍擰留轉頭果幕..
從此驚黑...

龍族 Dragonraja

都係劇情嘅一種嚟

War3 , 自此之後玩左十幾年moba game

香城online

信長
依家對日本情意結我懷疑都係因為打信
仲有巨商
一睇數字就算十億百億都一秒數到

中華英雄 （單機RPG)

第一次玩回合制遊戲
玩完好似睇完本漫畫咁
之後開始鍾情RPG遊戲

warframe唔係換衫game咩

Ever17
搞到有好幾年覺得所有好劇本結尾都要有重大嘅伏筆回收
其他無呢啲高潮位大揭曉嘅都係二流，垃圾
隔左好耐審美觀先慢慢轉返正常

skyrim比我見識到咩叫做open world game，而唔係真三八呢種垃圾

Elder Scroll Morrowind，完全係英文文法同會話既啟蒙

真愛の百合は赤く染まる

pkm

The last of us 2

人生第一次睇人獸交

Hitman

Warframe係 third person shoot 喎

Doom第一代

GTA VC

已經pre order 左重製版等肝痛

最初唔識玩，狂練華英雄點知唔夠npc打

Assassin creed
暗榮無雙

夜勤病棟
Bible Black
鬼父

主要練佢
有個啲加屬性藥都比佢食就啱
有無量神掌就屈機
主練佢同鬼僕就啱啦

Metal gear solid5

語言既威力

好有教育意義

未玩過，似唔似同人誌架，同好似射擊驚？

Gme冇晒啲錢

玩完blomebrone成為死忠，玩番曬所有魂系

冇玩過問路?

kira kira

成堆名但無解釋無原因
影響咗啲乜春先得架

YES。好正，玩左一個暑假

宜家要出新d2了

第3次機戰EX 當年人人玩緊PS 嘅時候，我俾人呃左去買超任 但係冇買博士，一盒帶配合部畫面甩色嘅電視機玩左5年, 其間只係買左幾隻正版Game, 我記得 買最後一隻 game 魔裝機神1 好似成$500 ,果陣人人玩緊PS 同SS ...
後來當我買咗部新電視之後先至發現原來D顏色一直都唔正常，甩色到接近黑白色，我竟然可以對住佢5年黎打機。

PSO 人生第二部遊戲機DC，但係就玩online game 配合56K 上網,當年上網費好貴，為咗上網而第一次出社會工作。
日日收工 成日去葵涌廣場買Game，以前老翻Game開到成行成市....

EVE online 咩嘢人性睇到哂

九陰真經

完全明白到拳頭話事，弱肉強食既道理

竟然有人識但有乜影響

starcraft
玩呢隻game前， 自己都係玩d槍game , MMO, 單機game，基本上都唔洗咩策略可言
玩starcraft真正體會到諗策略去戰勝對手 衡量研發唔同科技既風險同回報 畀人用怪招偷襲點樣做好crisis management

東方

瑪奇
哂鳩我人生幾萬個鐘頭

彩虹冒險

練生活技能真係屌哂老母

英雄聯盟

中學攞哂d時間黎做埋呢d戇鳩野

Ultima Online

始終唔係全年齡
同埋太重口
我都係要美雪bb就夠
完全唔想要另一隻雞

咩係人呢呢近幾十年都傾到爛啦
機械人有心都係人類乜乜物物咁

啲配樂同歌好正

玩緊手機版

PS game 天洙系列，暗殺特寫同啲血巴巴聲噴出嚟

奇幻水晶緣 人生第一隻玩嘅rpg game 仲要有廣東話配音 從此愛上咗玩rpg

cs1.6/csgo 玩其他fps game好快上手

ro/瑪奇 學識咗點打速成 一生第一次買點數卡

pokemon 育成咗收集癮

初期行路 做兼職都嘥咗唔少時間

巨商：學識打字&低買高賣
彩虹冒險：學識同人罵戰&串9人
跑online：當時玩到唔讀書，上唔到中六

巨商

英雄聯盟，由一個活潑嘅人變咗每日打機嘅毒撚

單講深度同反思
其實detroit更加深入淺出

Nier係贏在共鳴同情感
Ending E玩到流晒馬尿個感覺

Cm3d
honey select 2
戀活
Doa6

2月14號要做好多件事

忍豆 , fez

以前真係好好玩 因為當時好少有遊戲係將玩家咁明明白白分成兩個陣營咁玩 連語言都唔相通
大部份日韓rpg最多都只係搞公會戰
Pvp既奧山大戰 一場打足幾日 打到去人地家門口都可以比人一波士氣高漲既反擊推返去平原繼續拉鋸 有D玩家熱心到全日都見到佢係到做指揮
當年既魔獸 真係將online game推到另一個高峰 但亦都無可再超越

人中之龍0

教識我做人要有義氣不拘小節
亦教識我鍾意一個人唔一定要擁有佢

SFC: 娛樂金魚眼 沙灘
初見人性黑暗，我俾啲表兄弟笑笑口圍死

SS: 天外魔境第四之默示錄
原來有RPG 可以唔洗一味中世紀勇者，佢揉合咗全世界唔同國家嘅文化（美國、墨西哥、日本、中國、北歐等），仲要第一次有笑有淚（馬鹿賣萌 真人油畫）人性啟蒙

SS: 櫻大戰
嗰陣唔知點解玩玩下save盒帶壞咗（擁有過呢部機嘅人或者都遇過）又唔知點解諗著死頂落去想一嘢爆機 點知玩咗成日都未爆 發燒咗幾日

SS: h game唔知咩七福神/慟哭
前者有得好似mouse手手咁揸角色，性啟蒙

PS2: Siren
令我同當年畫同人誌嘅朋友感情更深厚
當年好hit大家一齊玩一齊睇一齊笑（例如笑臨尾個女大學生笑著揮手追竹內多聞 個男人嚇到呆撚咗 笑到仆街 返loop咗好多次/ 一打開廁所門見屍人 閂門 佢開門 閂門）之後Siren2 係幫我同舊同學延長聯繫..... 大家大個咗少咗傾計，就咁啱隻驚出咗，去咗一個人個大學宿舍度玩 一個玩一個睇攻略 如果唔係隻驚可能而家都無聯絡了

DC: illbleed
將恐怖驚玩法玩到另一個層次（主人公入鬼屋 拆嚇你嘅裝置同對付各種超自然現象）更加完全跟著富創意嘅世嘉機去打對索尼嘅逆境波。同埋第一次知咩係腎上腺素

大個咗對遊戲無乜感覺了，雖然類似dark soul 都係好好嘅作品，但一直都係一堆 3D 行嚟行去睇電影故事嘅遊戲個人係帶偏見。以前細個打開game weekly（最初仲係報紙feel偏大份嘅年代）真係好興奮，嗰陣仲有好多遊戲類型全部都以3個字縮寫 有好多 AVG RPG STG PUZ ACT FTG。雖然可以喺 steam 之類搵返低成本有新鮮感嘅遊戲 但都真切覺得以前熱戀遊戲 打開驚書興奮過咸書嘅自己唔存在了

就咁放game名但唔講有咩影響
有咩意義

睇所有野愈黎愈慢

而家FREE H 直接屌算

瑪奇（以前）都算叫可以同魔獸平起平坐

Fez
影響到我對其他online game 冇哂興趣

GTA
叫完雞車佢去海邊.....................

天龍八部online
九陰真經online

劇情都好fantasy ，第一次玩係完全代入去佢個世界

係青春

金庸群俠傳,,,用小蝦米第一次爆機

Outer wilds
玩完發覺人真係好渺小
好想做太空人去其他星球

AOE.

Left 4 dead
近視深咗200度
小學呈分試考衰咗
到而家都鍾意喪屍game

ring fitness
身體好咗

戰神 I II
細個老豆打 唔比我打 睇佢玩 開始好鐘意古希臘 古埃及個種文明同歷史 之後自己睇下睇下 睇到中三考世史唔洗點溫都差啲滿分 雖然中三世史份卷係鳩屎啲 但終於有種打機引起興趣然後幫到自己嘅感覺

入嚟就想講
影響咗人生觀

單講存在主義佢的確唔係講得特別深入
但玩完呢隻Game你會俾佢震撼到
發現原來一隻Game係可以整到咁
可能我見識少
最尾彈幕果度咁樣玩我真係第一次見，印象好深

Lunia
喺我心中再冇其他mmorpg可以超越佢

開心鬥一番

配樂係呢隻game既最大功臣，當然遊戲系統同故事都好出色，但係無左配樂呢環，絕對唔會有咁大回晌…『機械人村頭一次聽到小朋友用自創語言唱果首歌真係好入腦到依家』

+1

呢世人最中意既系列

巨商

10歲就知道世途險惡,有錢就大晒既道理
但亦學識走商從中一買一賣賺差額,學識理財同投資

何濟公，有得掂女仔

女主剪短頭髮、同另一條女一齊召喚巴龍.....

你和她和她的戀愛

中間果段鬼故咁

💎🖐️sh to the moon,今晚ss

Unpopular opinion不過其實4個劇情好垃圾，完全feel到小島秀夫係唔想繼續整MGS但因為fans同konami結果整左隻有成9個鐘cutscene既game去解釋一堆本來唔應該有答案既野

香港有得玩咩,想玩

巨商 做on9仔辛辛苦苦跑商唔夠人做昆狗 炒炒賣賣既賺得快賺得多 現實都係

Boss

Is beautiful. Isn't it ?

垃圾LoL
玩得多成個人EQ昇幾個層次
又學識點有技巧地鬧人
對現實真係有幫助

夾硬塞返d舊角出黎死去完姐

真係dark soul
第一次玩果陣每過一隻boss都係克服左個心理陰影
個心路歷程依家係已經體會唔到

心跳回憶

真係教識我溝女

LEAGUE OF LEGENDS, 情緒控制

tp tp tp frozen orb tp tp tp frozen orb …
leave game
open game
tp tp tp…

魔獸世界
已經唔只係遊戲而係生活一部分
識左好多朋友（台灣/ 香港）
唔止一齊打機仲會吹水/食飯
玩左多過10年

每日都要搵女女升好感度

Diablo2

GME

1的確係神作，d感情刻劃得好好

利申，無玩2，當1已經係結局

要去玩日版，第三方下載

mass effect trilogy同埋 Bioshock infinite
未見過有game既故事同設定寫得咁好

sim3
發現左自己係個變態

Tinder

個人覺得兩隻冇得比，畢竟兩隻嘅game方向都唔同，雖然都係rpg但玩法上已經唔同，一隻要坦補另一隻完全自由。

利申兩隻都有玩

唔算 真係比唔上

Fallout 2, 教識我原來可以講錯一句野就比人爆頭

demon souls（PS3） 玩起
果陣都無乜大感覺
淨係玩到好壓抑

去到dark souls1 個地圖設計真係覺得驚艷
條條路都可以通得返去祭祀場
果陣先真正愛上呢個系列

知道人要夠大隻先有say

搵醫生姐姐

Alien manifestation 同bipolar nightmare
Vague hope直情聽一次胃痛一次

野球拳

人地問咗你N次係咪真係要del
你自己撳掣確認嘅，怪得邊個

Starcraft
細個玩完就知自己英文好廢
特登查字典睇曬成本英文說明書

War of the Atlantic
憑個度學度原來狼群既英文係pack of wolves
第一次俾英文老師讚

之後一路俾心機讀書
而家都叫食屎學位畢業
月入追上連登仔

多謝🙏

肝痛定胃痛？

同埋爆完機記得上網搵返設定集黎睇，好多野隻game入面無講明

仙境傳說
學識左好多人生道理
學識左格價，低買高賣

上古卷軸4
玩到英文進步左(個期)

追番師兄啲post，想知你嗰個年代玩啲咩車，係咪都係jdm dc2 ek9嗰啲？可唔可以分享吓？

Gta sa
教識我nigga呢個字

幾時先出下隻Game

Witcher 3

我係因為當年玩GT3而迷上咗賽車game
以20年前嘅game來講, 啲畫質真係好正, 而家睇落都唔差...

如果你知係有plot twist邊好玩

入嚟就係想講nier,比你講咗咁就play home

愛神餐館隻碟仲係到
依家無咩人識熱狗工房

runescape 學英文

GTA SA

天龍八部

童話online
因為佢先學識打速成

CSO學打字鬧人

第4之牆果度嚇撚死我

笑死個老豆寧願扮死同人生活十幾年
俾個老翻扮十幾年恐佈份子做到大魔王
都唔出山好彩世界無事

熱狗出唔少佳作 真係無咩人識
時代既眼淚

牧場物語 礦石鎮的夥伴們
依家等25號出橄欖鎮與希望的大地

Minecraft讀緊N展

可惜自己手多太早知道結局，到依家仲未開始玩A2三周目

football manager

咩第4之牆

Lol 玩完之後對全部電競game好反感

遲啲出重制 想買

屌我嗰時A-level就係掛住打diablo 呢隻玩到停唔到手

唔明h game有咩好玩

我第一隻接觸既電腦game
好撚正
間2接影響我打cs同pubg

老翻都廿年前既事
以前信和黃金好多

The Division 1

好正啵

塊魂=快暈

諗住劇情黎姐 一陣就浴火重生架啦
呢段係幾感動 睇到眼濕濕
但係之後見到真係無哂save喊埋出黎

第一集太耐歷史無玩到

冷門野，world adrift，學識斷捨離同諗野正面左
架船一爆多數會掉落深淵，成船野冇晒
就要由0開始重新搵材料合過
一開始爛船都會覺得好sad覺得前功盡廢
後尾爛果陣只會諗呢次架船要整咩樣，同點先可以改善上架船既問題

軒轅劍3
軒轅劍3 外傳天之痕

從此成為單機rpg fans
亦因咁中學無玩online game溝唔到女

男人

GTA

教識我溝女之前唔該好好增進自己先.

cs
打左20年有多

住香港

玩唔起

same

唔會玩唔起
而係有冇時間玩
就好似以前cs咁
正正撞正互聯網網吧年代
細到囉game boy年代既pokemon
如果依家呢個年代
確實無咩game會有好大影響力

人中 桐生太撚型

石器時代.diablo 2同龍族
係果時既回憶黎
same

56k 都要連線打，好多時突然消失，又冇晒甲

鷄鴨講

WOW
原本遊戲真係可以模擬到另一個世界出黎

Gme

冇咗成副身家

生化危機
唔會同中分嘅人一齊搭車

Lovebox

red dead depression

我明你講咩
等啦.依家做唔到任何野

我最記得當時diablo2落地獄打封面隻大佬惡魔
好鬼震撼

Gay...

等開關

轉會

you no gun

唯一可以做

打佢嗰陣不停紅藍紅藍，不過都係好難打

重色輕友 同埋 重色輕友

真, 學識裝備自己, 仲有好好運用禮物同埋要記住對方重要資訊

魔獸世界，當年為左玩美版，啲英文進步左超多
IELTS考到7分都係因為打wow

勁舞團

Detroit become human
雖然係成個遊戲設定好晒，不過都好深體會
第時如果有同人類喺思想、外貌上都相似嘅事物時，人類總係會認定佢哋係「次一級」；咁到底佢哋應唔應該納入埋「平等」呢個concept

尾行

undertale
唔殺喇唔殺喇

我都係，教識唔好放棄，從失敗中學習，慢慢進步就可以了

皇家騎士團2 ,音樂,故仔,gameplay 都好好
Zelda 時之笛, CLS,完美遊戲
Zelda Botw,更CLS

FTL --- 令我對indie game 改觀

BioShock

“A man chooses, a slave obeys”

同埋玩Darkest Dungeon, Fallen London同Sunless Sea學到好多英文，有次英文作文用啲學翻嚟嘅字幫自己記，跟住篇文俾個老師上堂嗰陣攞嚟教其他人啲字點解

Travian
玩到爆肝

富途牛牛online

真男人

Spec Ops: The Line
玩完覺得當兵真係好辛苦

War3

dead cells
做唔到就做到成功為止

瑪奇
次次返兜都上癮

AOC

冇佢都唔會去了解多啲中世紀事件

機戰F
初初接觸既全日文驚，由一粒字都睇唔明，到發現每粒字代表一個音，然後慢慢學識睇同讀。而家輕鬆睇日文

Winning eleven 4
第一次感受同同學4打4果種快感，果班朋友keep到而家

金庸群俠傳
令我睇哂金庸小說，教識我用mod改驚

小朋友齊打交
第一次接觸既本土驚，見到中大個背景有d好微妙既感覺

其實仲有好多

GTA5 RP
識左好多台灣Friend同個台灣女朋友

The Last of Us 2 - 從此以後我唔會一出game就買，唔會信哂ign d game 評，唔會再信某d youtuber

由bio1喪屍回頭一笑轉變到而家bio8 九尺大波熟女
我都唔知比咩反應

黎黎去去都係
Cs
Winning
Aoc
Diablo 2

life is strange
before the storm

第二代係垃圾

DS

fallout

成隻玩過哂，啲咩del save解密都自己落手落腳做過

佢應該有另一隻關Yuri事嘅game
拖咗好多年

V3

三國無雙
細個玩完好鐘意上中史堂

sh2 希望有remake

Game stop

Ps 賺

GTASA hot coffee

呢隻真係神作 但前期好悶

Zelda，我會鍾意畫畫，學彈琴，自學埋program到依家做埋IT狗都係因為佢

住系閣樓既垃圾

卒業2

三小俠

大航海時代2，歷史好左，之後讀完英國打贏西班牙無敵艦隊，你會有一份做英國人既光榮感。

玩呢隻game真係好容易代入咗真島嗰角色，睇住佢嘅成長改變，仲為咗自己鍾意嘅人不惜一切，最後明白鍾意一個人唔一定要同佢一齊，想佢幸福就夠

第一集4月出重製
已經準備好個心情

因為D人講到nier automata個故事已經係咁多集之面最好既happy ending

正想講

最尾果到一開始玩仲諗有冇可能打得嬴
密到仆街
而已不停有對白係到講野
個心情係keep住sad
所以突如其來既幫助真係幾感動
再加埋3種語言合唱既Weight of the World/ The end of YoRHa
感情大爆炸

runescape

啲熟人女fd會企係街上面比你去即日約

果陣仲細，第一次玩呢種rpg, 覺得個世界觀好撚正

Tibia

Star citizen

Infinity 系列
特別係remember11
欣賞佢個idea 節奏好過ever17 同never7
之後追哂打越鋼太郎啲作品
隻隻都有唔同驚喜

蘭斯系列 教識我人生道理

Donki 有出 game?

喂一隻韓國日系日常風 刮下羊毛整下衫 地下城幾條友魔反蕉蕉蕉
一隻歐美風 40人副本推到零晨4點 百人戰場 野外pvp
咁都拉得埋一齊比

利申兩隻都有玩 都係好game黎

half life series

無人島物語

比人講得多唔代表個主題唔好架wor
從幾百年前人類已經探討緊咩係愛咩係自由意志咩係人生的意義，我敢講絕大部分嘅文學創作都離唔開呢三樣野，就係呢d野有值得討論嘅價值/冇絕對答案先會係咁多人探討

同埋nier對人嘅定義嘅探討我覺得唔單止係機械都有心所以佢地都係人呢個咁簡單嘅結論。再者如果繼續推論落去，有心就係人類，咁咩先算係心？模仿人類嘅行為/語言/文化算唔算有心，有群體生活有家庭組織算唔算有心，定係為大我而犧牲小我嘅精神先算係有心？
入面嘅Android同machine嘅對比or佢地分別同真正人類嘅對比都係好有趣同值得細思嘅野黎。

當然如果你冇玩過/唔知隻game講咩嘅，當我冇講過

其實wow 真係好顛，玩足十幾年都未厭。

所有道具睇運氣同勤力換取，冇得用錢單買真係keep 到長壽既重點。個世界仲可以比玩家對自已陣營有歸屬感，加上團體合作性要求極高比到另一個世界既社交玩家

由70lv 年代打到 110 7.0 版

D.N.A 2
以為背晒啲媾女技就媾到女
點知原來最緊要係靚仔

咩game 名

白貓, 個陣打到手指公傷殘

第一次接觸隻game係睇達哥玩5
後嚟就好鍾意呢隻game
佢出6我就買PS4嚟玩
講真玩完對我點樣做一個男人有好大啟發

Catherine fullbody

Kingdom Hearts 系列

Runescape
細個玩嚟學英文 之後喺Grand Exchange 學埋最basic嘅Stock Concept

果個外星人嚟，
跨物種仲存唔存在LGBTQ+？

Civilization
教識咗我國際關係喺點玩
同埋對文明多咗一種欣賞同欽佩嘅諗法
望住自己個文明一步一步發展壯大真係好感動

冇人玩

冇後宮結局，
業屆良心

最鍾意睇男主驚爆煲個樣

travian

結局見返D羊都好滾動

其實呢的concept唔係新，只係nier好成功地用video game as a media去表現件事出黎，而且只係用video game先可以裡面由gameplay、art style、視聽效果去體驗到創作既想表達既野先至咁神。

defcon

隻狼
玩完EQ好咗好多

ultima online

影響了人生

冇計 Gal一上到steam+有中文真係乜撚牛鬼蛇神都紅得到
望下嗰個%貓真係屌都費事

屌貓純粹真係屌貓 冇劇情架..
石頭門都有steam屌打佢十次

AI少女
VR彼女
無晒精神

Cso

知道世界上太多輸唔起，淨係識屌人去檢討但係自己完全唔反思嘅嘅社會垃圾，仲有好多不擇手段嘅殘疾廢人，同埋課金就贏、本多終勝嘅道理

以家遇著上面嘅人都處之泰然

佢分陣營戰場咁pvp已經贏左好多當年d弱智武俠mmorpg

再講多d
隻game冇得打唔贏怪無腦啪藥水
裝備拾取後綁定解決左外掛問題
裝備可以link入chat room, 等人買賣都可以係chat room睇到件裝數值
信箱可以交收物品
可以上官網查某個人既裝備, 能力數值
副本難度提升唔淨係改高隻boss啲血同攻擊, 會多新既技能
彈性系統, 你幾個人隻boss就會有相應既血
唔洗打上萬隻怪先升1lv

好多依家mmorpg都有既野, 其實魔獸都領先10年
果時成日笑啲fd玩弱智game, 叫啲fd不如黎玩
個個都話要比月費話貴不了, 轉頭係啲on9game買d雙倍經驗卷, 防止死亡跌裝跌經卷, 洗既錢仲多過張月卡多多聲真係笑左

沉默的小鎮..

蒼之彼方四重奏

緣之空
Custom Maid
Custom Girl

呢隻同Donki冇關係steam嗰度免費有得download
祝你玩得愉快哈哈

姜維傳

當年魔獸雖然堪稱月費唔平既online game
但維持左近十年都咁高人氣唔係無理由
最起碼個個比完月費 條起跑線都係公平
要提升角色 唔係靠課金 係靠你個肝既硬度或者係親友多唔多
點都好過依家D on9 game 乜柒skin都要真金白銀比錢買
想成為伺服器前幾名？就睇你銀包既實力

文明帝國4
Football manager
打機學英文

undertale

三國志英傑傳

從此迷上戰棋

咁不了以為有得儲積分

火狗

好掛住當年40人副本同大型戰場
就算比套當代最勁既裝你 冇技術都係一條廢柴

大航海時代online

沙耶之歌

性質唔同
但論深度廣度細節位大家一樣好多

仲有就係當D玩家一上線
無論你黎自邊到 你都當自己係聯盟/部落既子民
見到敵方陣營就好自然想隊冧佢 就算唔去到奧山
南海都已經日日盟戰 荊棘谷要小心翼翼解任務 但比人守屍已經係常態
總之大家都係為了聯盟/部落 殺撚晒班聯盟狗/部落豬！
仆你個街現實世界都無咁團結

開

rin正到仆街

同桐生一樣係久瀨身上學識咗永不言敗同堅持到底嘅精神

GTA4
nobody fucks with my family

一定係Nekopara

online Game
魔獸世界
一班人打副本個下真係好熱血 。
開團個個又會提前半個鐘做準備。以前又會讓裝。真係好有人情味。

單機Game

機戰系列
冇機戰 大過根本唔會睇機人番。

寵物小精靈
最記得GBA 打神獸冇save 部機就冇電 ，哥種緊張感。

數碼暴龍大冒險

細個成日玩 但係每次都爆唔到機 跟著PS one 張save card 壞鬼左 成日loop 打亞古獸

Thx

俾咗正評，唔明點解你有咁多腐皮

利申： 爆咗，寫咗篇2000字嘅game review

你當日本仔低能啲，所以你唔可以講太深入

降返低個標準 Nier個故仔寫得好好

Pokemon Go
一隻game搞到我攞住架單車周圍走

2月15號比人打

UO

我都唔知點解咁多腐皮, 可能頭一兩條友dislike後面跟著都負皮我,btw thx,想睇review

AOE，RA2，War3，Totalwar
自此迷上rts

仲有隻叫osu嘅音樂game，特登為咗佢買畫版打
當年玩兩玩就頭幾百，以㗎跌到出6定7位數

仲有nfs，多謝佢教比我錯誤嘅駕駛技巧
搞到我以㗎玩啲寫實車驚（ac/gt）
要用一段時間改返晒啲比油timing

呢到邊個冇爲Pokemon go 而瘋狂

頂 笑左

真 仲有仙劍

比負果啲真係冇童年

即刻諗起大中天我睇youtube
Playthrough

煩惱緊買PS4定Switch version好
如果Switch可以做到同console 四打就方便好多

真係好無奈
日本galgame同avg game差唔多收晒皮外國先開始興玩visual novel
以前啲日本神作嘅製作人/公司唔係摺柒晒就轉晒行
外國就是但出啲狗屎垃圾都大把人追捧

A2

人生第一隻戰棋係final fantasy tactics advance 2，亦係我第一隻fd遊戲

我覺得無問題
打機除咗劇情不嬲都講好多野
要深我睇being and time算啦

RCT 1
搞到我由細到大都淨係鍾意玩經營game...
中學啲frd就成日玩cs, lf2, 街霸, winning, fifa嗰啲全部我都唔玩
又尷尬唔敢同人講鍾意玩啲唔比鬥嘅game
到宜家都仲未敢同人講 我係鍾意玩呢啲sandbox無分輸贏嘅經營game

魔力寶貝

學識打字鬧人， 買賣賺差價
為左打機， 自學砌機

FFXI
唯一體驗到 係遊戲世界 比 現實世界 更難生存
無錢連去其他主城都去唔到
無朋友/隊友連LV都無得升 (因為無得SOLO，解任務無EXP)

你講嗰隻FF戰棋好難玩，敵人等級永遠同你一樣或者高過你

G generation F, 機戰F都好正

緣之空

nds個隻好易玩，最鍾意慢慢做小任務再合裝練技能

LOL
打機認真就輸了

龍之谷
除咗pve 瘋狂不斷刷怪刷裝之外
仲有個pvp系統 至今真係未搵到一隻game既pvp係流暢同好玩過佢

信長之野望
技術game

丸戶麻枝小高虛淵
神作製作人得返扶她自同田中羅密歐堅持緊

里洞 +++++++++++++ -2 限弓／魔

尼奧寵物

AOE大航海時代同pokemon
前兩個學歷史
第三個搞到我依家都唔鍾意玩d會死人嘅rpg

刺客教條

SimCity

衣家做緊嘅嘢有多少都關隻game事

Power stone 2, 玩到自己一個人寫緊一隻game

大航海時代，想環遊世界

Bioshock infinite J咗自己個女

小朋友齊打架2

尼采 虛無主義

機戰J識左fmp

另外就mgspw
令我識到小島

扑完之後做低佢拎返d 錢

mg1/2
mgs1故事冇問題

mgs2開始出問題，因911大改而有bug
mgs3好番唔少
mgs4太多bug
之後個D己經係膠Game

ets 2

其實youtube有片
有人部ps冇online過
一樣亂出名，另外D名會重複

同埋，唔del save一様可以爆到
只係一個meme
唔係真係幫其他人

p社eu系列：學識無賴就係贏家

玩跑on9到而家都溝唔到女
招女友tg:nfdsas

dc2 94已經有四眼仔
初初有車牌已經買dc2 95R
之後因為馬力，都係跟大部份人一樣去咗tubro車
s14/15, EVO3/4/5/6, wrx/sti
當年ford告士和夫都好快
(頭D興起已經係99-00之後的事)

EK其實唔多人買，當年ek4行貨都係天價ek4 24定28萬
ek9因為馬力細，又貴，極少人買全新車
入得hk都係水貨二手

唔好計NSX，佢本身貴
s2000同22B就係好例子，行貨4x/7x
當年有價冇市，係而家D人有錢，先會食炒玩舊車

極二真島編+ktv妳幸福就好了

half life 1

Fifa
令我現實防守位置感好咗

LOL 玩到個人情緒好撚差

有冇搞錯，講咁耐都仲未有LF2

合作精神，晚晚40人打副本，一條友走錯位滅團成晚loop

同級生，學識點樣食女

所以仔細諗嘅玩家係唔會覺得del save會幫到人
Del save只係純粹估吓會唔會有特別嘢睇

帶唔出遊戲本身想表達嘅意義

鐘意左迷彩

玩過game stop

無咩驚天動地，係影響學業同埋人生
有時唔enjoy都繼續打機就最後悔

AOC 2 & Starcraft

silent Hill 2 電腦版

當年我係勁投入咁玩，關關都一步一步，用槍指住前面咁行，好刺激

啟蒙老師

好野黎架

電車之狼R

Gme

幻想水滸傳2

Zack 大哥並沒有輸!!!

百變online
自此細個既零用錢就咁冇哂

原神
搞到身邊d人慢慢開始排9我 ，明明當初只係R下佢地玩

人生清醒嘅時候都係CT100
每個turns都可以運用戰術
行動技、反應技、支援技、移動技都好貼近現實人生

Death Stranding

war3 信長
好：日打夜打,去網吧打,假期打通頂,令我同一班FD友誼加深,打團戰,好多經典,熱血,開心,搞笑回憶，個班都成為左死黨，相識十幾載，到而家都keep住聯絡

壞：正正係求學最關鍵既初中沉迷左搞到無心向學，band1原校升唔到中四跌落band3,去得個d野雞中學無人讀書,自此心散晒,成為低學歷人口

我玩PSP版

條女好正

botw
第一隻game
發現原來自己錯過咗打機嘅樂趣咁多年

H1Z1

無政府狀態下 d人一定會打黎打去

3P 兩后一皇 三個人的時光

笑話

(以前）
LK 之前都ok

有啲咩影響

NBA 2K - 唔係2K xx ,係2K, 因為佢做左玩具撚
COD4 - 第一次咁全程投入一隻game到
巨商 - 第一隻玩既大型online game, 試過唔做任剩做買賣賺過億
AOE2 - 因為佢先鐘意玩rts
gta sa - hot coffee 人生第一隻h game
lf2 - 人生第一隻玩既down落黎既電腦game(唔計小遊戲)
assassin creed - 變到好撚中二病，好撚鐘意刺客類既野

點解既

軒轅劍第3集 橫跨歐洲中東中國

講故係橫尾太郎喎
齊藤陽介係producer

sor,原來係咁,睇嚟我睇錯人哋寫感想,柒咗sor

Battlefield 3
玩到我有PTSD

Bloodborne
崩潰

莎木1
VF2

minecraft都改變咗我好多,尤其係創作方面,有時有啲idea都會用mc試下

聽師兄講嘢好有趣，好似聽返啲前輩講返以前car scene係點樣

而家仲有冇揸車？唔知仲係咪揸緊棍/日本車？同埋會唔會覺得而家日本車廠主要淨係做家庭車，覺得有啲可惜？

同埋想問你呢，你以前就由vtec轉turbo，唔知你而家又會唔會覺得turbo啲力嚟得好假，追求返以前NA高轉嗰種感覺呢？

對美術 生死觀 同音樂品味
連帶效應下
開始對小島秀夫有興趣
睇佢Ig post
睇咗好多好多佢推介的電影
成個觀影經驗同品味都變埋 變得好open mind
會願意接觸唔同的電影

淨計影響力嘅話係LOL
浪費好多光陰喺隻game到

half life

BOTW
NIER

其實honda開山神車唔係個D乜嘢nsx(唔好計電單車，落埸車，F1)
而係EF(外國會係crx) 1600cc, 160匹，兩架都係平民價，大馬力(同年代golf冇佢禁好灣,同馬力又重過佢)

nsx當年唔強，初代setting問題推頭甩尾乜都齊，youtube有黑澤nsx vs R32自己睇下

另外nsx好貴，所以極少人買，同用來飛(應該話連mk車都追唔到，冇人會渣出嚟比人笑)
當年D supercar飛車，就星期日5定6am係海港城等，當年見過吳家樂係nsx club

而mk仔就當然係用膠紙封車牌(後期用濕紙巾)，飛公主道，大細清水多etc
ef/eg/dc2等過彎易，車輕，就算技術唔好，都唔會有tubro車番腳要等tubro起，又唔洗收車收到隻狗
又冇禁易腳軟，車價又平，算多人用
快相又少
算係日本車/飛車最盛年代
後期政府開始出布袋戰術，已經少左好多大皮，就算玩都係一少斷仔

dc2R出，算係最多人買，但係之後ek9/Dc5R/s2000個價已經同evo/sti差唔多
要改一架na車，大少少馬力要換好多野，而政府開始捉改車，一彈頭蓋完全係冇得拆，等拖
na車要keep轉數，等上高轉先可以有力
tubro車就唔同，evo/sti,4wd山路當年連GTR都未必怕，set個水喉制就可以威幾分鐘
加速力好強好強，所以身邊啲人都換晒車
未計有D炒樓發達，買M3/波子

人會大，結婚生仔冇可能hardcore車一世,日本車死都280-300匹，brake又細
又做唔到GT化，AT波箱又唔夠人勁
之後日圓升，歐元平，Dsg完爆MT(0-100人地5秒內，你重轉緊波)
Golf5 GTi算係歐洲車好例子，官方200ps, 少改250-300ps,有AT,唔算貴(平過Bmw 328/M3)
日本飛仔車最後少人買，一架一架停產(好多出名車其實銷量一般)
gtr35算係近代最成功，真正GT+R

而家tubro車太強大，以前冇十幾萬改唔到400匹，0-100 under 5秒
而家tune下ecu就有,時代的淚
我都過咗熱血年紀，搬左去mtr上蓋冇養幾年
打算移民之後先再養
理想->MT 911 GT3(平hk太多)
但係如果同屋企人住都係要買AT

唉唔買啦 一黎冇咁多時間 二黎共雪 不了

我記錯左，我玩嗰集應該係第三集，巴打應該都記錯，因為第二集主角係男人

巨商，學識做生意最最最重要係成本控制。

I have a plan

食雞 從此打開打機新世界

ps1隻盜墓者1，第一次感覺到好似自己入咗個地方冒險，算係第一次接觸開放式世界

Aoe
提起我對軍事->經濟->政治 國家/民族/文化
既興趣

2b揸9s頸到9s upload左backup左去機械人個下個心情轉換

所以上網睇定 backup定 del完save down番原本個個落黎

Minecraft

劍三

魔嚴世界嘅公會
可以令一班陌生人變成好朋友

lm

比你揀多次, 一班真兄弟定係一張沙紙

dayz,識睇太陽同星星分方向

幻想水滸傳2
由細到大第一隻無用修改過兩次關既RPG
第一隻係SLG既機戰4